★iphone要幾奈洗機一次（format)才健康？

一個月？

low level format比較好

每日

每日 Format c drive 就ok

其實早午晚同宵夜各一次，24小時之內唔多於4次就得

四個鐘一次，每日三次，包你部機快過天宮二號

奈你老母

lm

奈你老母

腦魔都5p化

奈你老母個老母

水樹奈奈

伊藤由奈